民陣表明會就警方決定上訴

民間人權陣線計劃今年一如以往在 7 月 1 日舉辦遊行，但警方今天以疫情和「限聚令」為由，向召集人岑子杰發出反對遊行及禁止集會的通知書。民陣表明會就警方決定上訴。

Tui

推推推推推推推

點都去 61維園見 不見不散！
Airdrop!!!! 貼貼紙！

71

71？

屌打錯
7月1！！2點維園見！

係咪都上訴失敗
民陣趁機會開多幾次記招做宣傳仲好

改成71慶回歸啦
仲要著住件為所欲為tee做乜都得

71維園見

推呀

點反對都會出

7.1反黨安法大遊行

元旦遊行有不反咁又點？咪又係比狗提早cut單要半個鐘解散再捉非法集結囉屌

如果度度都係人, 咁係咪散場散不了場?

pin #20

形式上都要上訴證明禮崩樂壞

71見

話之佢反，唔理